張超雄賣港，係鐵一般既事實，請唔好再為其辯護

法律上既問題其他post都講過哂，我唔重覆。
我想講既係議會入面既問題，有留意開立法會既人都知議會不嬲由建制派玩哂，佢想點屠你就點屠你。而二讀更加係可以任意修改，張超雄條草案上到去比人改99%再通過，你乜都唔會做到。

所以，我地係一定要反對整個草案

仲有，屌你班泛民打手，泛民有錯就要屌架啦。錯就要認，屌就要企定，屌你咪屌你囉而家。分化？分你老母呀，是其是非其非，連咁簡單都唔明，唔怪得你班人會盲目支持泛民班垃圾盲撐同支那愛國撚有咩分別

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

Push

[投下票] 陳同佳案 + 民主派